千古之迷 到底連登有無真既絲打？

連登到底存唔存在真絲無棍 ？
定係都市傳說，原來沒有 從來都沒有？

有好多假既絲打

我真

真絲

好想幫連登絲打含撚

我信有大波絲

用下個腦諗啦
係火車都見過有絲打

小妹響度

你點肯定佢係？
香港依家好多易服廦

有棍小妹你好

不要問 只要含

想舔絲打對腳

我都真絲有棍

有鳩絲

反問 點解會冇
有係正常